[多圖] 發現台灣入得lamigirls既女都有陣淫味散發出黎

另一條女:

雞冇淫味我洗撚叫雞呀?

乜人睇乜味

樓主會否屌豬肉..

乜撚lamgirl

要識